［sad,劣作,求幫］我只是頭等兵

我只是頭等兵 頭等兵
不管我做些什麼都只是士兵
我無法升等級 你不用提醒我
哪怕結局就這樣